{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014935?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 탑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせによると、予約された人数以外の追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴可能なスペースが別にありますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を厳守する必要があり、客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 また、安全と火災予防のために客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 冬季には暖房施設が完備されています。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数以外の追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能なスペースが別にありますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "冬季には何が完備されていますか？",
            "answer": "冬季には暖房施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 420
    }
}